求屌醒:-(

想試吓俾人屌醒係咩感覺🙈
會唔會太刺激啊！？！？！😂

唔好咁gay啦

想屌

含醒你？

想屌樓豬屎眼

用對波夾住，條jj吉你塊面吉醒

😞ok

不

有屎

變態。。

不你毛毛

😑

有屎先正

即刻食咗佢

來吧

唔記得咗你食開

我淨係食你啲屎

醒覺係須要語言教道
唔係體罰

唔夠食

瞓醒覺

今晚要出街
好耐冇出
唔知有咩感覺

可以有咩感覺

上次冇出街十天，出的時有種唔慣，少少隔世感覺
今次隔近二個月

Hi